# Essenzen

## Die 4 Grundessenzen
- Feuer
- Wasser
- Luft
- Erde

-> Stein der weisen (transmutations workbench)

### Crafting

| Mese Fragment | Luft Essenz | Mese Fragment |
|:-:|:-:|
| Wasser | Luft | Erde |

|
-|-
| Mese Fragment | Luft Essenz | Mese Fragment |
| Wasser Essenz |



"Mese Fragment" "Luft Essenz" "mese Fragment"
"Wasser Essenz" "workbench" " "erd Essenz"
"Mese Fragment" "Feuer Essenz" "mese Fragment"



| Crafting |
--- | --- | --- |
Wasser Essenz  | Workbench      | Erd Essenz
Mese Fragment  | Feuer Essenz   | Mese Fragment

| Crafting Recipes | |
| ------------- | ----------- | ------------- |
| Mese Fragment | Luft Essenz | Mese Fragment |




## Die 4 Zusatz Essenzen
- Metall
- Holz
- Pflanzen
- Mobs


## Die dunklen Essenzen
- Tot
- Untot
- Schaden
